原來鳩硬sir真係弱智

真係弱智仲專出屎橋

做得警犬冇乜邊個唔係啦

個身份通哂天仲要玩呢啲低汁曲線

你見佢迷朗 但係咁出po扮美斯迷就知喇

啲朗迷特別戇鳩

叫佢死返去動物台la

大家一早知啦

關咩事佢警狗黎

死警犬扮黃絲

唔敢認要扮對家